愛上一個有男朋友嘅女仔，點算好？

我每一日都有同佢wtsapp傾計，叫佢每日起身
佢每一次同男朋友鬧交我都會氹佢開心
我好多朋友都話佢哋會好快散因為佢哋拍拖一個月已經鬧咗五次交，所以叫我等
但係我唔知點解有種感覺好似做咗兵👉👈😞

等升大將軍

係呢個情況，基本上做乜都錯。唔好搞人啦，收手啦。

走啦你死厹👉🏻👈🏻😞

做兵就認命啦

正仆街

情緒病肥婆

好叻啊ching

未結婚你怕咩？

當兵唔容易

兵咩9野...樓上...
屌..未結婚...同佢鏈過啦
冇損失

唔好搞人啦 係都等到真係散左先

我都同你一樣。。佢地仲好甜蜜 一諗起個心都酸到想死

你真係過到自己？我之前都係唔好話之前宜家都仲係 但係我唔忍心 每次見到佢地一齊 見到佢地開心
我就會諗點解我要叉隻腳埋去 佢地之間有誤會 佢地嗌交 見到個女仔傷心 我開心咩？唔得啊 我笑唔出啊 相反地我好努力咁令佢地好返 所以唔好咁啦 收手啦 你都唔想同佢連朋友都冇得做㗎係咪先

戇鳩樓豬，
佢同你一齊緊嘅時候復合個ex, 傷撚死你呀。

死狗公 屌你老母
但你好大機會
條女都唔係咩上菜 正八婆

唔好搞鳩人喇，真心鍾意佢就應該祝福佢